今天起，我信了伊斯蘭教

以後出街都要有面紗

買咩色好呢

唔駛講 黑色 一齊信教

信教既邊到買面紗好

今日開始信

男人邊有

男人可以蒙，無限

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

未見過

真主阿拉

信真主有冇咩手續要做？

係尖咀可以入清真寺，popo應該唔會攻入來吧

記住Allahu akbar呢句

高端化妝之學術討論

sorry少數族裔有好多都係藍收左禮義廉著數

pish